沙田區議員黃學禮、趙柱幫及社區主任黃浩鋒被捕

推

唔係被國安捉 咁都好啲

原因？涉嫌參與非法集結？

黃學禮佢次次咁俾力
沙田人一定要投佢呀

拉咩野？

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

搵返未？